天文台將於早上5時30分或之前 發出8號信號

天文台將於早上5時30分或之前，發出8號烈風或暴風信號。

之後六點轉三號+紅雨

屋企一d風都無

有幾多巴打仲未訓

沙田微風

長沙灣微風

力場真係堅

佢老尾我個打風更冇喇

冇風打咩8號？ 近年天文台想假期多過防天災 是否可悲

風都冇滴 仲話8號

係咪8號先開始黎料
暴風雨前夕風平浪靜
到而家都無風無雨

有無人去睇浪

柴灣開始大風

唔記得瞓呀

西登係之後先勁
btw 終於有個風唔係收工掛返工落

扎醒左訓唔返，點算 如果一陣勁早打完個風既話又要返工

無風

捱唔捱到九點

點會捱唔到
而家先岩岩嚟料

今日唔洗返工架啦全日大部分時間都八號

捱唔捱到下午4點 ？

希望走果陣無8號,如果唔係實迫死

風平浪靜

屌你將軍澳好誇張

長沙灣開始大風